旅發局：上半年訪港人數升14%，人均消費跌13.6%

旅發局最新公佈：

上半年錄得約3,500萬名訪港旅客人次，較去年同期上升14%；

（若單計6月份數字，仍有8.5%增長。）

過夜客佔1,500萬人次，上升7%。

不過首季過夜客人均消費只錄得6,010元，下跌13.6%；

過夜內地客的人均消費更大減18.5%。

人數升14%，人均消費跌18.5%

班支那人唔撚係買金買撈買LV就咪撚落黎啦仆街！

721 全部人同我出去遊行

大陸經濟越黎越差 緊係跌啦

正呀喂

即係反送中令旅客上升
而內地客購買能力低左

佢地訪港都係踎係街邊食頹飯
點會有錢買野

無錢仲落黎托咩，支那人死返去食「方便麵」啦。

正解

超，有錢果班都唔嚟香港啦
冇錢冇文化貪香港近呀嘛咪落嚟囉

即係多左黎體驗文化既國際旅客 少左黎掃金器掃名牌既土豪支那客 方向正確

即刻每年多左十幾%冇文化支那人嚟香港

話支那人促進香港經濟果班撚屌麻煩解釋下
班窮撚落去除左迫撚住仲有乜撚野用

由土豪喪買
變左幾倍低質支那人體驗文化
沙灘宿營

班撚樣落黎收錢拆「連儂牆」，搶埋本地本地古惑仔既飯碗

即係一大車一大車“旅行”落黎撐警唔消費？

買枝豉油話打救你個班

古惑仔仲收錢幫政府做野
遲啲搵支那人做, 收晒你班古惑仔皮到時食風啦

旺丁唔旺財

大陸有班暴徒黎香港一齊反送中
一定係外國勢力
應該限制佢地黎香港示威

窮西咪學人黎香港啦

好撚嬲睇到

引埋d死乞衣過黎

落黎搵食啊